覺唔覺喺香港 女仔著長褸多過男仔？

喺條街度見到女仔著長褸一定容易過見到男著

其實我覺得男著都好睇 但要留意返長度唔好過膝頭

唔過膝頭?
我個件去到腳眼
照著 無問題

熱呀屌你老母

睇你本身高唔高囉

你幅圖都長過膝頭

因為港男唔夠高，著完好似細路仔著大人衫咁囉仲問

先天因素加後天俾老母禁止做運動。
個個男人都奀之之咁，仲著長褸咪拖晒地囉？

我知呀

跟番比例其實唔會太大問題

唔會拖地㗎買返啱size就得啦

我過膝頭
個位數溫度先會著

自問carry唔到

利申: 168小矮人

三科呢張仲慘過冠希

無180都carry唔到

有無牌子推介
心血來潮想買件 但見周圍都收曬貨換曬春季

淫腳ol

咩天氣

邊款長褸？

Burberry？

去睇下先 唔該巴打

韓國網買

周圍都見到好多人著H&M大褸 係咪咁好著

男裝長褸可以起邊度買到，搵到好多都係又大又重

女仔

正解

係呀 係咪因為易襯同平

女仔矮都可以著得好睇

我著薄褸多

因為男仔如果比例唔好係好難用其他衫去cover
女既就唔同，身長腳短可以著高腰，啤梨身形可以著裙，boot都有長同短
男仔係依方面就多左好多局限

圖中咁著有啲肉酸

你覺得襯恤衫好啲？

咁撚熱著長褸

長褸好蝦人着

無米八都唔敢著喇

網上圖

熱到仆街

幾好睇

一個男人要幾廢先連老母都要拉埋黎講

呢幅好經典

廿度著長褸

唔止高 身形都要咁上下 要撐得起件衫

應該會好啲，圖中條褲同對boots 咁襯梗係有浸講唔出嘅柒味

我反而覺得係對boot太長同埋個質地好怪
太令身
如果配皮鞋或者timberland應該會好睇啲

其實你留意下d英鬼
佢地係當制服咁著 高矮都照著
你估鬼佬真係個個過180咩

冇180真係唔好著長褸

175都勉強

香港大部分男仔唔夠高

原來你咁大個人仲要老母管

多口問句
你係咪要老母幫你買底褲？

冇玩啦比例你矮仲有咩比例

其實矮真係咪撚著特別係短腳矮撚

我諗條褲唔好摺腳 跟住上身襯恤衫已經會好好多

膊頭窄唔好著

以前係英國見到d鬼仔得170都著得好好睇
我覺得係關樣事

右邊其實換個短髮髮型會好好多

鬼仔比例好少50:50

自拍黎睇下先啦 冇圖點討論

真，好大打擊

佢地一到冬天就高矮肥瘦都照著
所以無咩人會笑柒唔柒

g2000幾好 減價

有做gym冇180都可以 膊頭幾關鍵 英倫風既話 韓仔衫唔識評論。。。

件褸唔夾件衫
條褲又唔襯對鞋
對鞋又唔襯件褸
想點？

唔好話我咩毒撚識鬼襯衫
我都有長褸

又借啲兒幫Jeffrey 打飛機 收皮啦 ～

有著 其實唔熱 睇質地

笑左

亞洲人冇嗰種魅力carry長褸

最大問題係對鞋 唔知做乜著對地盤鞋
換返對chelsea boot或者suede boot會好好多
hoodie tone down 件褸又唔算大問題嘅

鬼佬多數頭細腳長同幼
比例好過黃種人好多

男仔真係少好多玩法

屌 185 但膊唔係特別闊

然後港女反應：
吓？條J呢？

鬼佬梗係carry到

右邊三科？

我覺得幾好
同埋我其實唔係咁中意批評人地點著衫
香港人就係因為對人太苛刻，個個又在意人哋點樣講，先搞到個個着衫都好似一模一樣樣咁，自己鍾意睇落又舒服就ok

老實講 呢兩個鬼佬都係麻麻
咁襯法 隻腳好短

我都覺得幾好睇 係對鞋差少少
都好過ma-1制服

人J合一

係對鞋真係唔啱feel 啫
著住對地盤工鞋

你又唔係矮仔，咁大反應做乜鳩?

星爺件褸過曬膝頭 短番啲會好睇好多

自己鐘意真係夠架啦，又唔係著比啲唔識野既人睇

吓 我唔係特別鍾意佢 只不過再貼個亞洲人 費事畀人話淨係貼外國人

星爺個問題係扣咗鈕 加埋條褲太闊啫

其實矮仔著鞋真係要咁撚大對先塞到多鞋墊墊返個比例
唔好咁苛刻

天氣太熱想著都著唔到

樓豬傻閪

女仔角度睇覺得ok wor
casual得黎有打扮過

火巴

講真，日本仔瘦到咁著其實幾型

男仔唔想哂時間搞呢D

你肯定絲黎冇175著真係成隻小朋友咁

利申過175岩岩carry到

咁細嘅

有汁素 I like you

未見過好似你咁廢嘅人

著高筒鞋加長褸真係米8幾先好著

其實冇問題
好多黑人都係咁著

細細個睇電視先知依d叫乾濕褸，阿媽話係露體狂先會著

有聖光

其實冇問題
只係連登有班死肥毒最鍾意通街酸

換返對Suede boot 或者黑色chelsea boot
甚至著到common project都好過著呢啲咁chunky嘅workboot
感覺會夾好多

而家個feel係上身斯文 下身似落地盤
佢咁襯一定好過制服人啦
但可以做得更好囉

喱個真
頭細膊闊著好睇太多

黑鬼粗線條啲，亞洲人始終係搭對斯文啲嘅鞋會順眼啲

灰色嘅話係幾好睇
有啲似蘇聯軍官

原來你一出世就冇老母照顧所以一出世唔使老母理 你就好啦。

大䄛一定過膝頭,唔過膝頭係中褸.

香港邊到有男裝薄身長褸買？
熱愛長褸 但件件都係羊毛 得冬天先著得

英雄本色mark哥個隻就係大褸
以前好興,仲紅到去韓國,依家D韓仔都好鐘意大褸

揀Mac
可以當雨褸著

你咪咁肉酸啦

你老母係咪生乳癌
搞到你由細到大飲酸奶
飲到你成個傻撚咁

追住我嚟咬啦衰狗

外國白領冬天都係西裝加大褸

我181cm，著長褸從來唔係問題，不過唔楂車坐地鐵就好麻煩，有位都唔坐寧願企。

睇下點襯個比例㗎姐，日韓大把人著得好睇

個人好鍾意長褸加hoodie

我覺得冇咩問題
重點係其他item配唔配合到啫

樓主你行開邊架
中環金鐘尖沙咀大把人著

比例問題啊

外國人比例好 165睇落都高過香港好多175既
行近先知咩事啫

英國高矮肥瘦都會著
overcoat就不嬲過膝

乜港女高過港男咩

連仔著咩都柒。換個樣就會好好多

俾老母禁止做運動真係第一次聽
你係咪forever 16未長大

係呀我低能架，我幼稚園到小學仲要老母煮飯俾我食我都覺得我好撚失敗

你gay架？

你on9架?

講下咋唔好咁啦
做運動最緊要係有心有時間

從來都唔關身高樣衰事
係你個頭大呀
練橫d個膊喇，就乜衫都著得

中肯，男人膊頭橫真係好睇好多

中學補完課已經食消夜，時間
好多都係爭取到有時間做運動果陣身高已經唔再高

男人咁著好正

成日覺得著長褸好浮誇
我184都唔敢着

唔使咁諗嘅
如果咁在意人哋點諗嘅 咩都唔使著
做返制服人

睇啲傻閪child登仔講著衫真係好好笑
除咗「冇180唔使搞咁多嘢」「鬼佬著衫點都好睇啲」「一定要橫 要做gym操大隻」仲識啲咩

上面呢啲問題 啲架仔中晒喎 今次又會講咩 因為日本人所以冇問題？

講到底根本就係香港人on9 著得特別少少又話人騎呢 著formal少少又話去飲 完全接受唔到其他文化/意見 所以唔好屌話香港冇fashion/創作/藝術 大家一齊造成

完全認同

鄭嘉穎著乾濕褸都幾好睇，佢都唔算特別高大

大褸唔到膝著來做乜

米6鬼佬都屈機過米8港豬

長褸正呀

因為女仔鍾意遮肥肉
男仔通常鍾意着羽絨扮大隻

日本8成咁著

其實長褸係好正常，只係香港少人着

正解 就算日本仔都大把人著長褸
其實重點係一來要識襯衫
條褲同對鞋會影響成個構圖
直接決定你著起黎係高修定係似哈比人
其次就係cutting，袖長肩寛呢啲最基本
formal啲嘅褸就胸圍腰圍都要fit
著起黎先唔會似哈比人
市面上好多大褸根本唔係設計畀亞洲仔
所以男人著大褸好多時要拎去改

利申 外國撚 有6件大褸日日著
襯smart casual

望下日本先啦

我覺得好好了
好過成街 hoodie 牛仔褲 波鞋

香港人再高都無用
成支竹咁 膊頭又窄
好難carry

架仔真係好興著長嬲

理性分析緊可以點改進
咪講咗好過一街都係嘅制服人

日本好似差唔多高但人地個個都著長褸

#94

日本成個潮流文化走前咁多
加埋香港人自訂大量規則
一偏離軌道就屌

我明 都知有進步空間
就係太多制服人 比較下已經覺得好好

小腿肌肉幾勁

真
唔通得死嗰日同結婚嗰日至可以打扮咩

好型

gay test

又係呢啲po 覺得連登會討論到咩野答案比你

腳短長褸大忌

其實香港art一早玩完
都冇人識欣賞同需要
內循環都做唔到
仲點樣叫人投入哩行

港女中意長褸短裙短褲

內循環
閣下係支那人？

你訓撚醒未
咁可以講咩
偏激黃？

本土
再者 「內循環」本身就係支那官方創嘅term
用黎形容經濟活動
你個用法就同經濟活動不盡相同
未瞓醒嗰個似係你多啲

其實主要係條褲問題

翻生侏羅館入面個 Ben stiller咪一樣得米七，照著大褸

香港熱撚到媽閪咁 呢幾日出街都係一件底衫加件長袖

點樣着長褸呀...

bin到2020

其實香港男仔唔算好矮，應該係比例問題掛？
仲有係太瘦 膊頭太窄 冇氣場撐唔起件褸

我都鍾意著呢種長度嘅
到膝頭嗰種感覺唔方便
利申185

對Boots本身已經有少少奇怪
然後又捲褲腳又攝衫咁
搞到成條褲嘅位置好似抽高咗咁...

你幾高？

唔太關事
係自信問題
同埋要搵啲brand係啱亞洲人身型

因為矮仔會著得好核突 女仔矮既都仲可以著高爭long高個人

唔講都冇發現係地盤鞋

件褸起曬荷葉邊

5呎10

其實roll腳加boots冇問題
只係佢條褲隻色唔襯+張相太廣角
如果條褲係灰/啡/黑 成件事又唔同晒

有啲長褸好薄唔多保暖，擋到啲風嘅

換咗第二對鞋即刻好好多

闊得滯

唔好以為本土好威
香港人唔需要你地
唔好以為自己救緊香港

真

你噏乜鳩
講緊個用字應該用本土市場呀
你係弱智定點

未聽過人講本土咁型
小弟孤陋寡聞唔識

識貨

不過好貴

會比連登仔串扮韓仔

香港好少地方有得買長皮褸
咁唔講長褸

係個日本仔本身就型，ok？

平心而論其實兩個人都係藍色嗰套好睇啲

樓上張圖對boot太chunky
仲要roll到咁高 睇落似高達腳
成個焦點會擺咗落對鞋到
加埋條褲隻色唔夾 所以有啲奇怪

我覺得似係張相拉長咗
不過個鞋頭都係奇撚怪怪

張相應該冇
不過係因為佢高 腳長 加埋低炒
顯得隻腳再長啲
加埋條褲roll到咁高 突顯咗對boot嘅奇怪

首先你要有對筷子腳

180咪180囉

除咗dr mar之外有啲咩boots襯長褸好睇
想買boots 但唔想又買dr mar

我都想高多2cm

咩budget

2000 hkd around

Berwick/Yanko/Meermin
Loake 同trickers嗰啲太country 會好圓

上面Eddie redmayne嗰度幾靚

Berwick好似幾正
睇落幾傳統

拿 唔過膝架 樓主仲有咩好講

英鬼著咁又點？
矮過180的英鬼著都係柒。

男仔一啲都唔少玩法囉
你講長boot短boot高腰男人一樣有：

仲有就係內搭色一致都可以拉長整體視覺
例子：

點解同樣係米七有人着大褸會比其他人着好睇
簡單黎講就係細節定勝負
由高腰定低腰褲、咩鞋款、色調一致性、褲既cutting同對鞋既合拍度、攝衫定唔攝衫
所有呢啲細節先係一個人識唔識着衫既準則
其實就唔係好關件褸長定短事

矮仔係到打飛機
你叫郭富城著
一定被人笑

自己一個影相打飛機咪得
企埋去>180的人一齊影相
被人笑你哈比人
可苦呢？

BV、Jil Sander、Asos方頭Chelsea boots
但最平民易入手版型又唔差就真係dr mar
唔鍾意啲黃線可以油黑佢，成對boots個感覺即刻高級好多

香港人另外一個問題就係買咗啲好嘢返嚟都唔識襯
以為求其著都好睇 冇喺其他方面配合
所以好多人買咗件靚衫都會出事

好好笑

闊就唔會，係太長

雖然我唔係高 但我諗我都未算矮嘅
起碼身邊好多鬼仔fd同我差唔多高
都叫做高過晒啲架仔fd
anyway 其實就算矮都好
外國大把矮仔都著大褸
其實就算著得好唔好睇都冇人會笑
因為大家都唔會太介懷大家眼光
亦唔會無意義地對他人judgemental
巴打你拓闊啲眼界就會明

鬼佬腳長頭細 比例上點都好睇過香港人

我買大件咗，所以變長褸

件衫gu 應該都幾近期

鬼佬嘅小腿基因已經唔同啦
仲有腳踝粗幼都會有影響
當然幼嘅修長啲

咁襯仲奇怪
佢全身除咗件褸都好casual，然後加咗件褸感覺好bulky
佢同個女仔都着到好奇怪

男嘅roll得太高太厚 同埋對鞋太大對 變咗高達腳
同埋著呢種褸一扣褸就好易出事
反而個女嘅著得幾好 當然都係換過對鞋會更加好

搵過好多間都唔見有長嬲買
但諗諗下屋企個櫃又無咁長
唔通要摺住放入櫃?

利申 可以睇180既頭頂

咪又係同香港啲MK仔差唔多樣

個女仔件褸太長，所以個比例唔好睇

戇鳩咁你着唔着衫 同一個高你好撚多嘅人企埋一齊影相都係咁㗎啦
照你咁講唔使着衫啦

流浪漢一名
著37to41 inches 魚尾
踢拖or 木屐

其實而家啲廠家會就港人高度出嬲既

感覺米七班仔著嬲識著左少少咁喇

香港著嬲其實唔駛內膽喇

著左個hoodie仲要個膽做乜==

著衫同社會運動一樣
柒左咪改下囉，肯研究改進自然搵到出路

我覺得講着長褸 error 193 都幾屌打
可能真係關身高事

成日話港男著無問題果班，post親都鬼佬

同樓上d鬼佬差幾皮⋯
型唔起

trench coat 長又真係冇咩問題
係攝影角度睇落比例唔好啫

樓主骨骼精奇，個膝頭可能同其他人唔同位

唔同風格啫
比個reference大家望下香港都有人着得好睇
費事嚟嚟去去都睇鬼佬/韓仔/㗎仔

又係呢啲心態
先天已經輸咗
後天都唔補救
咁個差距咪越嚟越大

顏色問題

Christantine

你係咪55身先?

咩係55身

上身同下身長度比例係5:5。通常4:6比較易襯得好睇

4:6 但都自覺自己腳唔夠長
但冇人會5:5咁誇張掛
不過我著恤衫通常都會攝衫
所以睇落個比例冇咩問題
天氣凍入面加blazer同waistcoat
更加唔覺

大把人5:5

5:5又真係慘啲嘅

即係班女好高?

你矮唔好拉埋人落水 落街走轉都見到唔少米八米九

呢3張個ig? 參考下

其實香港art一早玩完
都冇人識欣賞同需要
本土市場都做唔到
仲點樣叫人投入哩行

個用法都唔同
你又瞓醒未
佢啱啱咁打落去完全唔知噏乜鳩

你就真係未訓醒
繼續內循環啦

我內唔內循環就唔知啦
但係你班垃圾香港人就一定繼續比支那推入集中營循環

已封鎖會員 - 音樂人

u記啲大衣 未買都以經起毛球
zara 得返L碼 好大件，或者麂皮

支那人發現

高手

iamderickk

上網買zakora,end,asos,farfetch,hbx
街唔計有牌子: zara collect point hm uniqlo
唔想煩買件Bur著一世

件褸又唔長又唔短 叫咩長褸

其實長褸唔一定要襯恤衫

crewneck同turtleneck呢啲好基本啦
hoodie隻襯法就係tone down件褸
另一個tone down方法係大褸入面加件牛仔褸

我反而見到周街都著GU大褸
佢減價賣得好平所以好搶手

呢條友好煩 周圍都見到佢

Jeffrey？

yes

聽日真係要著大褸
10度

請左假無街出
我係屋企著

你地係邊到買？
有少少性趣

點襯法呀？

今日冇著大褸,唔夠凍

聽日應該夠凍 最低六度

去Uniqlo 試下先，岩feel 先再睇下啲大牌子。
Paul Smith 依啲都可以望下

我著緊Fleece褸

真係呢排嘅fashion item
周街都見到有人著住

我係屋企著，坐定定都夠暖。
依兩日出街都係著皮褸算

下 個靚仔藍色polo唔襯佢唔好睇

唔識襯衫嘅

係 可能因為polo感覺比較成熟

無1.8m 點著？ 長褸根本唔合殘疾人士

申利1.85

巴打夠高 有冇著？

其實唔係，你睇啲女得米六咪一樣照著

其實係睇你氣場夠唔夠carry

唔高唯一條件係瘦同個身薄
如果唔係好難睇

我都覺 好多女仔16x都係照著長褸

係
男人1.6米無乜問題
著得好睇都多女望

天氣凍d先會着 因為件野都厚身
所以平時無乜機會著 去旅行就會著得多d

巴打咩長褸呀？

parka 其實係日本都好常見，5尺高都照著

長身d嘅西裝褸囉
因為我人比較高
好啱着長褸

著又話不自量力
唔著又話點解唔著

所以咪著中褸

大脾一半既款

凍d 就大把人著la, 你搭mtr 都見la

張相已經成個人妖咁

得米8
著埋增高185
點carry呀

我絕對唔會話願意著長褸嘅人不自量力囉

有咁差咩？